作為一個勇武派 今日我有嘢想講

認真，今日九龍遊行唔適合升級衝擊鳩鐵站

1. 緊記抗爭循環，呢一場係和理非回合。

2. 對方已經一早佈防，我方對高鐵站環境缺乏認識，有機會被大量抓補，影響之後行動能力。

3. 車站地位不同立法會，如果衝擊破壞只會係單純破壞，做唔到攻擊港共政權效果。估計會多好多人割蓆。

4. 對方準備乘機搜補義士，已經關閉人手售票機逼你用八達通等等，大概會引人經過佢哋鋪好嘅監測點逐個影大頭。

5. 係第一次九龍遊行，要比溫和人士睇可以安全進行，如果混亂收場就失去呢條路線。

6. 喺九龍有好多其他行動可以放題，比金鐘選擇多。

7. 好多手足尋日行公園行咗成日，體能消耗需要稍為休息。

我建議各位正常參與遊行，因為油尖旺環境複雜，有機會被黑社會暴徒攻擊和平人士，我哋有能力嘅要保護佢哋。

武運昌隆

push

Agger

和理優回合

aggggggger

勇武派幫手認人阻止黑社會搗亂

公園都可以出椒...

我冇嘢講

七七遊行，求求大家幫手！！

屌大陸人ok?

今日冇撞擊 更顯得黑警小題大做 咁先係真係嘅be water

pushh

同埋如果經常喺西九和理非示威，高鐵咪經常要封站？

所以政府有動機制造事端
借機宣布以後唔準西九站附近遊行

魚蛋革命之後造成一個勇武和理非水火不容嘅現象，喺啱啱六月先至稍為團結，但呢個其實一直係誤會。

早期嘅行動派衝擊之外亦會參加和平活動，例如當年嘅真心外國反水貨行動，或者尖東版本嘅六四晚會

今次嘅行動主題係向中國人灌輸革命心態，如果成功未來可以分散製造更加多敵人嘅敵人，百利而無一害。

記住呢個係和里非嘅回合，想踢喼屌蝗蟲唔該下個星期沙田

忍住先，雖然我都想，但係下個星期日沙田可以名正言順做

我冇野講

lm

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

認同和理非 但如果大波man之流搞事就要圍圍佢
強調 淨係圍好了

建議唔好 我地要嘅係同佢地講發生咩事
今次遊行係反送中 唔係好似尋日咁處理民生問題

推
大家記住今日和理非!

推

無錯，我哋要將和平遊行者都灌輸自衛思想，唔係淨係俾人㩒住打。
我只係呼籲唔好衝擊政府嘅防線，其他途中發生嘅嘢用自己方法解決

岩

我無野講

九龍要散水 肯行一定有車返屋企（港島人 都唔難）
港島返九龍新界 封地鐵 巴士就麻煩遮

九龍封 尖咀 左敦。行遠d 去旺角 點散水都得啦

另外今日行動並沒有糾察
所以大家見到對頭人記得自己「克制」

今日都係黑衫

所以話大把其他地方玩
尖沙咀嗰邊封晒啲出入口就真係唔好玩

和平行動唔需要，不過如果睇午夜場可以考慮

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我

五大訴求

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

今日有人衝就好似狗屋個日咁㩒撚住佢

全城尋找忠義幫同埋果個 影人相既無知名人士 到時唔好搵記者

未行 黑警港鐵反應過敏
先係重要
聽日朝早phone-in圍剿
分化不成 割蓆不成 齊上齊落
方為上策

無上水？

高鐵取消部分班次，停售今日車票， 點都會造成一啲人不方便，
今日最好策略係和理優， 係呀，唔衝呀， 政府吹咩。

坐高鐵的大部分係偏藍或者離地， 當佢哋發覺原來乜事都冇， 好安全。 無端端畀正苦阻住佢行程， 猶如殺人父母。

呢刻， 就係將民怨指向政府的大好時刻， 我哋梗係煽風點火， 去藍絲page 打輿論戰

今

班仆街好蠱惑
尋日講着黑衫今日九成唔會

都係以前做法 包圍佢總之鏡頭都影唔到
跟住自己做嘢啦

沙田已經申請左不反對通知書
上水可以再下個星期或者再遲少少

而家最重要都係五大訴求

我無野講
武運昌隆

尖咀點可能封晒出入口
封曬成個尖咀仆街先

今日究竟有邊個會衝
個陣同升旗禮一樣

衝撚咩

推
今日真係唔好衝

同意

放題幾時都食得
今餐食高級fin din 優雅啲

想驅蝗踢喼

推爆佢
今日係和理優
保護人就得
唔好中計
勇保派好寶貴

你同我休息一下,訓多D
唔準你唔休息

大家記住今日和理非!

下個星期日可以玩到盡

琴日屯公一戰證明咗和理非都會比狗攻擊

祝武運昌龍

如果唔係黑衫
不妨行外圍少少
留意+影低啲咩‘揾仔女’group既人

有手足觀察到封咗中港城同埋九龍公園某啲出入囗
佢哋有心包圍你會好危險

Push

呢樣有人做了
如果有朋友一齊可以各自做

和平 理性 優雅！
轉頭見
各位加油

我唔算太夜走 係有啲朋友玩到尾班車

我無嘢講

Agger

特此呼籲
衝立會之後有部分人以為贏咗
但請記得我地一項訴求都無得到

全部勇武過都要休息啦
擁抱你們

推！

幫你推

同意

-－—_—_—
我無嘢講 我要搵律師 我有權唔解鎖 我要去醫院驗傷

我諗政府會出呢招，叫大波Man打人，然後叫差人保護佢哋入高鐵站，引人圍堵，再武力清場。

agger,所以大家今日要和理非d
今日77遊行，大家保持和理非的話可以印下leaflet派比大陸人/痴街都得想多d人睇到

或者air drop d 圖比佢地

77特典：Airdrop痴漢上線喇～
──────────────

為咗方便坐高鐵的大陸同胞，同享香港人嘅榮耀，有人發夢出盡愛港之力，做咗呢個 #Airdrop痴漢 圖錄，有簡體有英文，仲包括掃碼領紅包喔，亲 <3

美味 J 圖位置 ↓↓↓

今日嘅主題唔係俾d籠中鳥知道外邊發生緊d咩，將訊息傳入中國嗎？

Pish

根據之前張抗爭路線圖，琴日同今日係咩做法，相信大家心中有數。

兄弟爬山，各自努力。呢句說話本身就包含咗我地更要團結，而唔係各有各做咁簡單。

係 所以唔好屌佢地。。。
我都好憎支那狗但今日真係要和理非

武運昌隆

我冇嘢講

佢哋嗰班同政府冇直接關係
睇以前同埋尋日嘅表現都係 警察會保護但係明顯冇之前夾過

佢哋已經收咗七成皮 我反而比較擔心嗰啲專業偷拍嘅人

樓主個名好正

沿路多cctv

驚比人點相嘅同我入嚟！！！

入嚟一齊集思廣益 對抗監控

大家要咁樣

記得要報警，要落薄，唔係拉唔到佢，亞🐍係冇人報警放人係正常

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

用咗五年幾啦

支持

今日有班鍾意聞臀！

pish

今次要保護返勇武巴絲

唔同幾年前
應該得幾條友 小心國安大公好過

今日係幫遊客認識香港
認識人權的日子

I agree with u

其實報警真係冇用 經過630同尋日 你有眼睇
黑警係唔會幫

唔好自己送中

第一次認同你

勇武表示認同

多謝勇武支持和理優
手段唔同，方向一致

push 唔好俾位人入

sooooo true

8. 高鐵站有部份係大陸管, 有事係上黎有極大不確定性, 777 都幫你唔到

未散返入市區，睇下佢夠唔夠膽開炮

推推推 sorry返工去唔到但係今日有著黑衫夜晚會去返自己個區既連儂牆幫手擺街站

push

我無嘢講

好多人帶細路出黎行，又有老人家
你今次如果都衝，下次遊行無哂人黎

大把撚屌入人群扮示威做臭個朵 今日已經有多幫黑幫會出手扮示威者 4-5人一群

西九龍係好撚多Cam，入到站入面重多，大家小心唔好衝動

加上7.1 ， G20過左，警察一定唔會再手軟， 大家和理非完成佢，等佢地冇借口

由勇武手足打分析出黎證明所有行動都係有諗過先做
大家要相信對方

因為係無人「報警」，要有証人（witness), 受害人，証據。因次次都只有証據，但冇真報警警 charge, 所以佢地可按程序「放人」
你睇上次快咇係深水埗d 出口條片就知
一定要落薄先可叫警察拉人

最好既準備，最壞既打算

完全認同

認同

yes

想救兄弟,就要暫時今日做－個和理非.

今日勇武係主要保護人

我都唔肯定
尋日班差佬好hea

個人覺得第5點幾重要
畀啲和理非知可以放心join日後部份嘅行動

Agree

行完就和平散開
等d警犬on99企成日

同埋今日唔係驅蝗行動，記住溫柔咁宣傳比d大陸人知道

Support

今日係和理優回合
順手輸出革命種子
各位手足睇路執生

多謝你

和理非 遊行

同意唔應該衝 就當今次探下路
始終好少可會係九龍遊行
班狗琴日都識除口罩就知佢地最近應該好落力捉人

我無野講 我唔解鎖 我要見律師

推
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

真係拜托大家唔好自動送終

政府的陽謀：
叫大波MAN打人，差人保護佢哋入高鐵站，引人圍堵，再武力清場，等輿論譴責示威者。

和理非

我都係咁話

光復屯公事後檢討 - 對日後活動有用 應該

一衝隨時等於自願被送中

push!!

咁係遠離佢 定 反包圍佢好？？

記得唔好用八達通搭地鐵
行多兩個地鐵站再入閘
搭其他交通工具都好

黑警小題大做，和理非回合，行完就和平散去。分分鐘吸引到啲蝗想了解發生緊咩事。

和理非回合

大力推

九龍係容易好多

和理非全面進場

自保好重要

勇武安全起見，唔建議出黎
但可以開定錄影睇直播
萬一出事，幫手cap圖錄影都係做到嘢！

我無嘢講

推上宇宙，英雄所見略同

頂

推，同意！

今日和理非
對警察有任何不滿就去尖沙咀警署報案

推！！

[size=6慢慢你會發現
你總會搵到理由比自己
到最後每個turn都係和理非
ching其實你可以退休[/size=6]

agger

今日靠你地保護其他人
我唔信班狗會幫到手
之前有巴打share 話要報案既方法可以一試
但有人搞事都係要靠你地

推推推！

喺九龍攪就唔洗一定搭港鐵啦，行都行到去

唔會衝
但都要留定後著

大波man踩場一定唔可以比佢任打唔嬲

和理非進場啦喂

收撚皮啦
醒覺咗五年冇人受激將法㗎啦

加油

對

咁你咪繼續退休囉

無錯 要令輿論知道擾民嘅係黑警 唔係示威者

推 大家加油

小心為上
班黑白狗都磨晒J等屌閪

我睇唔出坐咗入面幫到香港乜嘢

我啲戰友就有幾個仲有幾年先出嚟

你要衝冇人唔比你衝
讓埋條路比你衝又點話
慢慢

你鍾意啦

support

支持 加油

我無嘢講！

認同push

引起三毛注意了

其實我又未去到會阻止你衝嘅程度
不過你幾丁友入咗去我哋唔一定會吹雞救你

講緊好多個行動派組織今日都係咁諗 你自己決定

敵駐我擾 敵進我退

今日和理非文宣日，唔好令兄弟難做
保護好大眾唔好俾果d忠義民團搞事就好，玩野就圍q佢，佢一出手就搵人報案議員跟進

係 巴打做得好 拉返大家返黎 以防離題失焦

高鐵站一帶地形好混亂 最近去過圓方食嘢 之後行咗去高鐵站附近 幾乎蕩失路 死死氣行咗去佐敦文苑街嗰頭

小不忍則亂大謀
今日大家預咗會有5毛同警方挑撥
但大家一定要忍住
一定要呈現一場和理非非嘅遊行畀對家睇
記住今日嘅和理非非係一種手段
目的係將示威遊行呢個信念傳入中國，進而達致香港同中國政府施壓
百忍成金，大家加油

有勇有謀
仲有唔好中計還手

打去報案亦得

推推推

一陣被自動送中就唔好啦

遠離佢地 觀察住 同準備定手機
如果佢地出手攪我地就扯甩佢面罩影佢相 再即係通報

一定要和理非

各有各做，be watet

no la
叫2句普通話版口號代替屌佢

pushhhh
和理非回合

巴打忍住呀
今日嘅重點係文化輸出
所以即使如果面對對方挑撥嘅話
只需要重複口號就可以
今日一定警方同好多五毛都瘋狂挑撥
同佢哋對罵嘅話就會中咗奸計

推

我無野講

香港人係時候登報屌柒中國外交部

我希望一個都冇

—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

互相保護，和平理性

因為重有好多地區遊行
開個靚頭好重要

小心呢個極度危險人物

今日請俾和理非出場

大致認同。

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

Agger!

Aggar

我諗大家都有共識

推

我冇野講

小心呀

合理，推

上返頂呀！

巴打今日幾點出去

各位手足忍耐，不要被刺激，冷靜理性係我地既武器，現在不是勇武既時候

會圍到冇鏡頭影到

佈重防 然後冇野發生 行完就散
佢地就on gg 企一日了

我地無野講

推
各位小心!
記住今日和理非!

唔好比狗拉入去中國邊界
到時被消息 返唔到香港架啦

推呢個
強烈建議今日鳩行就夠

唔支持今日衝擊，不過請大家記住:

高鐵站係一個大白象公程，入面仲有賣港的一地兩檢，呢個都好具象徵意義。

Push

我無野講

推 今次就抖一個回合

Sorry 唔小心㩒錯負皮

強貼 我無野講

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

PUSH

呢個位置十分危險，比人推入中共範圍直接送中，且留氣，預備持續的抗爭

西九站極大量 cctv，任何人任何角度都影得一清二楚，完全冇暗角位可避

利申：日日喺西九站出入

推
我覺得立法會同高鐵站無得比
記住我哋要重申五大訴求
不要模糊焦點
我冇嘢講

推
我冇嘢講

Strong post 我冇嘢講

p